<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Boruto[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Boruto</externallink>
<info>En Konoha han entrado en una era de paz y modernidad. Los altos edificios despuntan en las calles, las pantallas gigantes muestran imágenes de todo tipo y los medios de transporte conectan los vairos distritos. Pese a que sigue siendo una aldea ninja, el número de civiles ha aumentado y la vida de los ninja ha cambiado. Boruto Uzumaki es hijo del Séptimo Hokage, Naruto Uzumaki, y se ha unido a la Academia Ninja para aprender. Otros estudiantes lo menosprecian de inmediato y consideran que solo está ahí por ser "hijo del Hokage", pero pronto Boruto disipará todas esas dudas sobre él.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ndafqm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dr Slump [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dr.Slump.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1981-1986). 5 temporades. 243 episodis. Dr Slump narra les aventures de l'professor Sembei Norimaki i de la seva creació, un robot humanoide amb forma de nena de 13 anys anomenada Arale Norimaki, qui manca de sentit comú i compta amb una força extraordinària. La majoria de les històries transcorren en la Vila del Pingüí, on cap dels seus habitants sap que l'Arale és, en realitat, un robot. La sèrie està plena de personatges de tot tipus, des de bebès prehistòrics alats fins a un porc de parla anglesa.
La primera sèrie original de 1981 va comptar amb un notable èxit al Japó, no així la segona, titulada al Japó "Dr. Slump 2". Malgrat l'estirada de l'màniga de Toriyama prou feines va tenir èxit, quedant-se en terres nipones amb prou feines 40 capítols a la fi de 1999, sense haver-se estrenat a occident.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IPiMuWJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IPiMuWJ.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Musculman [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Musculman.catalan.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1983-1986). 137 episodis. La història ens narra, en clau d'humor, les aventures de Musculman (Kinnikuman), que en realitat es Suguru. Es tracta d'un estrafolari superheroi, un príncep vingut de la planeta Múscul (Kinniku), a què el seu pare va llançar des d'allà en un bossa d'escombraries confonent-ho amb un porc. És potser el lluitador més poderós, però contínuament, les seves absurdes idees li fan passar una mala estona. Practica la lluita lliure i adora el gyudon (estofat de carn en la versió hispana). L'all li atorga una força màgica, en part obtinguda pels gasos que li produeix. Porta una màscara des que va néixer ja que segons la tradició del seu planeta, si algú veu el seu veritable rostre ha de suïcidar-se per compensar la humiliació. L'acompanya el seu fidel company Meat, el qual li dóna suport per enfrontar, al llarg de tota la història, en brutals batalles amb els més eixelebrats i poderosos enemics en combats de la lluita lliure. Al principi Kinnikuman és l'encarregat de combatre als monstres que envaeixen la Terra quan tots els altres superherois estan ocupats. Conforme avança la història l'argument se centra exclusivament en els combats a mort de lluita lliure, fins que finalment Suguru demostra ser digne d'heretar el tron ​​del seu pare.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kF1TNEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Castellano</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Latino</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Shippuden.cast</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Shippuden.Lat</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>



</items>
