<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Another [COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Another</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. La historia se centra en una clase maldita y en los hilos del destino que llevan a todos los alumnos y alumnas de la misma hasta a la muerte. Hacía 26 años iba a esa clase una chica llamada Misaki. Buena deportista, popular, caía bien a todo el mundo, las mejores notas… pero un día murió dejando un vacío enorme en sus compañeros de clases. Estos, decididos a no olvidarla, siguieron actuando como si Misaki siguiera viva hasta la graduación. Años después, en primavera de 1998, un chico llamado Koichi Sakakibara es transferido a esa clase para no tardar en darse cuenta de que hay algo raro ahí, especialmente con esa tal Misaki que siempre ve al fondo de clase dibujando sola y que lleva un parche.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySsBmwg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Boruto[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Boruto</externallink>
<info>En Konoha han entrado en una era de paz y modernidad. Los altos edificios despuntan en las calles, las pantallas gigantes muestran imágenes de todo tipo y los medios de transporte conectan los vairos distritos. Pese a que sigue siendo una aldea ninja, el número de civiles ha aumentado y la vida de los ninja ha cambiado. Boruto Uzumaki es hijo del Séptimo Hokage, Naruto Uzumaki, y se ha unido a la Academia Ninja para aprender. Otros estudiantes lo menosprecian de inmediato y consideran que solo está ahí por ser "hijo del Hokage", pero pronto Boruto disipará todas esas dudas sobre él.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ndafqm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Capitan Tsubasa 2018 [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Capitan.Tsubasa.2018</externallink>
<info>Serie de TV (2018). Cuenta la historia de Tsubasa Oozora, un niño de 11 años cuyos sueños giran en torno al fútbol. Tsubasa empezó a jugar al fútbol desde muy pequeño y aunque sus amigos lo ven como un entretenimiento, para él es una obsesión. Nueva serie basada en el manga "Oliver y Benji", de Yōichi Takahashi .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7nhlozs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Death Note[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Death.Note</externallink>
<info>Serie de TV (2006-2007). 37 episodios. Death Note cuenta la historia sobre un joven llamado Yagami Light. Un aburrido día de clase ve caer un cuaderno negro en el patio de su escuela, titulado Death Note. Según las instrucciones escritas en el mismo cuaderno, aquella persona cuyo nombre sea escrito en dicho cuaderno, morirá. En un principio se cree que es una de esas estúpidas cadenas... pero “Kira”, como será reconocido por las masas, prueba el Death Note... y efectivamente, funciona. Light decide usar el cuaderno desde el anonimato, para limpiar el mundo de todos los criminales que merezcan morir, reinando así la paz y la tranquilidad. Todas las fuerzas de protección internacional están en alerta, pero la Interpol tiene un as en la manga: L, un detective de identidad oculta que ha logrado solucionar casos que se daban por irresolubles. ¿Que pasara con Light y ambicioso proyecto? ¿Podrá L desenmascararle?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1qDjSNw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dr Slump [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dr.Slump.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1981-1986). 5 temporades. 243 episodis. Dr Slump narra les aventures de l'professor Sembei Norimaki i de la seva creació, un robot humanoide amb forma de nena de 13 anys anomenada Arale Norimaki, qui manca de sentit comú i compta amb una força extraordinària. La majoria de les històries transcorren en la Vila del Pingüí, on cap dels seus habitants sap que l'Arale és, en realitat, un robot. La sèrie està plena de personatges de tot tipus, des de bebès prehistòrics alats fins a un porc de parla anglesa.
La primera sèrie original de 1981 va comptar amb un notable èxit al Japó, no així la segona, titulada al Japó "Dr. Slump 2". Malgrat l'estirada de l'màniga de Toriyama prou feines va tenir èxit, quedant-se en terres nipones amb prou feines 40 capítols a la fi de 1999, sense haver-se estrenat a occident.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IPiMuWJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Musculman [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Musculman.catalan.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1983-1986). 137 episodis. La història ens narra, en clau d'humor, les aventures de Musculman (Kinnikuman), que en realitat es Suguru. Es tracta d'un estrafolari superheroi, un príncep vingut de la planeta Múscul (Kinniku), a què el seu pare va llançar des d'allà en un bossa d'escombraries confonent-ho amb un porc. És potser el lluitador més poderós, però contínuament, les seves absurdes idees li fan passar una mala estona. Practica la lluita lliure i adora el gyudon (estofat de carn en la versió hispana). L'all li atorga una força màgica, en part obtinguda pels gasos que li produeix. Porta una màscara des que va néixer ja que segons la tradició del seu planeta, si algú veu el seu veritable rostre ha de suïcidar-se per compensar la humiliació. L'acompanya el seu fidel company Meat, el qual li dóna suport per enfrontar, al llarg de tota la història, en brutals batalles amb els més eixelebrats i poderosos enemics en combats de la lluita lliure. Al principi Kinnikuman és l'encarregat de combatre als monstres que envaeixen la Terra quan tots els altres superherois estan ocupats. Conforme avança la història l'argument se centra exclusivament en els combats a mort de lluita lliure, fins que finalment Suguru demostra ser digne d'heretar el tron ​​del seu pare.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kF1TNEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Castellano</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Latino</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Shippuden.cast</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Shippuden.Lat</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Psycho Pass[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Psycho.Pass</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2019). 2 temporadas. 41 episodios. En el futuro, es posible de medir de manera cuantitativa las emociones, deseos e inclinaciones de una persona. De esta manera, también puede ser medida la tendencia criminal la cual es usada para juzgar a los criminales. Esta es la historia de un equipo de policías dedicados a mantener el orden público. Algunos de ellos trabajan en la Fuerza responsable del arresto de los criminales mientras otros trabajan en Supervisión los cuales vigilan a sus colegas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eD8xvQF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga del Santuario [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Santuario</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hmZtoxS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Asgard,los enemigos del norte [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Asgard</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RSzsnhL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Poseidón,Dios de los mares [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Poseidon</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZiBB31J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga de Hades [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Hades</externallink>
<info>Serie de TV (2002-2008). 3 temporadas. 32 episodios. Al parecer el dios Hades ha reencarnado en el presente y planea, como en los tiempos de guerra santa, darle batalla a los demás dioses y generar el caos entre los mortales, por lo que envía a sus espectros y a caballeros de Atena -resucitados por él- a atacar el santuario de ella. Atena y sus caballeros, incluso los resucitados por Hades, tienen planes ocultos al respecto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qv9J9Dw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Soul of Gold [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Alma.de.oro</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 13 episodios. Tras haber sacrificado su vida en la batalla contra Hades, Aiolia resucita en Asgard. Al tratar de ayudar a la joven doncella Lyfia, se ve envuelto en una nueva batalla contra los Guerreros Divinos del nuevo representante de Odín.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y6qaUtz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:The lost canvas [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.The.Lost.Canvas</externallink>
<info>Serie de TV (2009-2011). 26 episodios. Desde tiempos inmemoriales, la diosa Athena y el Señor del Inframundo, Hades, se enfrentan cada doscientos años en una batalla épica como pocas veces se ha visto en la Tierra. Alone es un joven huérfano de Italia que verá su mundo trastornado con el advenimiento de la nueva Guerra Santa. Tenma, su mejor amigo, es un muchacho lleno de energía que descubrirá pronto la capacidad del Universo que posee dentro de sí. Ambos tomarán parte de los sucesos que involucran a los dioses. La historia adapta el manga de Shiori Teshirogi, y tiene lugar en tiempos de la guerra santa del siglo XVIII, situándose años antes de los hechos narrados en la popular serie de televisión.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ikl6oZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Omega [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Omega</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2014). 97 episodios. Serie original con una nueva generación de caballeros posterior a la de Seiya, liderados por el protagonista, Koga, el caballero de Pegaso. Koga resulta ser un chico de 13 años con un espíritu rebelde e indomable, y una gran determinación que le han valido para obtener la mítica armadura de bronce de la constelación de Pegaso.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vpK0Bni.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saintia Sho [COLOR orange]Subtitulado[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Saintia.Sho</externallink>
<info>Saintia Shō cuenta la historia de una muchacha llamada Shōko, quien de pequeña fue rescatada por un Santo de Oro de unos seres maligno cuando esta encontró una manzana dorada. En el presente, Shōko decide buscar a su hermana Kyōko a la que no ha visto durante cinco años. Shōko sabe que la fundación Graude fue la que se llevó a su hermana por lo que decide buscar a la actual jefa de dicha fundación, Saori Kido quien asiste a la misma escuela que ella.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/68KO9sH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Netflix [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://www.youtube.com/watch?v=Y3p8VL6SRXE&list=PL9LOfD6Jd5GcxqlhJhRZ0FaHS7Z_4ubjN</externallink>
<info>Seiya y los demás Caballeros del Zodiaco juran proteger a la reencarnación de la diosa griega Atenea en su lucha contra los malvados que pretenden destruir la humanidad. Nueva adaptación para televisión del manga de Masami Kurumada, esta vez realizada con animación 3D</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sp0jva2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Prueba [COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Proba</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. La historia se centra en una clase maldita y en los hilos del destino que llevan a todos los alumnos y alumnas de la misma hasta a la muerte. Hacía 26 años iba a esa clase una chica llamada Misaki. Buena deportista, popular, caía bien a todo el mundo, las mejores notas… pero un día murió dejando un vacío enorme en sus compañeros de clases. Estos, decididos a no olvidarla, siguieron actuando como si Misaki siguiera viva hasta la graduación. Años después, en primavera de 1998, un chico llamado Koichi Sakakibara es transferido a esa clase para no tardar en darse cuenta de que hay algo raro ahí, especialmente con esa tal Misaki que siempre ve al fondo de clase dibujando sola y que lleva un parche.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySsBmwg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>



</items>
