<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Another [COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Another</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. La historia se centra en una clase maldita y en los hilos del destino que llevan a todos los alumnos y alumnas de la misma hasta a la muerte. Hacía 26 años iba a esa clase una chica llamada Misaki. Buena deportista, popular, caía bien a todo el mundo, las mejores notas… pero un día murió dejando un vacío enorme en sus compañeros de clases. Estos, decididos a no olvidarla, siguieron actuando como si Misaki siguiera viva hasta la graduación. Años después, en primavera de 1998, un chico llamado Koichi Sakakibara es transferido a esa clase para no tardar en darse cuenta de que hay algo raro ahí, especialmente con esa tal Misaki que siempre ve al fondo de clase dibujando sola y que lleva un parche.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySsBmwg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vxCKvVb.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Assassination Classroom[COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Assassination.classroom</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 22 episodios. Una criatura ha destruido el 70% de la Luna, dejándola en una fase creciente perpetua, además, este ser anuncia a los seres humanos que, en un año, la Tierra correrá la misma suerte a menos que los estudiantes de la clase 3-E del instituto Kunugigaoka, donde da lecciones sobre asesinato, consigan matarlo, una hazaña que tendría, además, una recompensa del gobierno japonés de diez mil millones de yenes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8G0sRJE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jdd1KfF.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Basilisk[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Basilisk</externallink>
<info>Serie de TV (2004). 24 episodios. Kouga e Iga eran clanes ninja enfrentados durante más de 400 años. Transcurría la era Keichou (1614 A.D.) cuando Ieyasu, que entonces tenía 73 años, decidió que ya era hora de elegir a su sucesor. Ieyasu dudaba entre sus nietos: Takechiyo, que era mayor pero estúpido, y Kunichiyo, más joven pero inteligente. Para solucionar este dilema, Ieyasu decidió enfrentar a los clanes de Kouga e Iga en una lucha. En caso de que Kouga resultara vencedor, Kunichiyo sería el nuevo Shogun. En el caso contrario, el Shogun sería Takechiyo.Los dos clanes enfrentados habían gozado de varios años de paz desde que Hattori Hanzou les obligase a llegar a una tregua. Años en los que Gennosuke, de Kouga, y Oboro, de Iga, se enamoraron. Ahora, la batalla entre Kouga e Iga está a punto de empezar, y los veinte ninjas designados irán cayendo uno tras otro. ¿Quién saldrá victorioso? ¿Quién sobrevivirá? ¿Qué les pasará a Gennosuke y Oboro, separados por la batalla?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/feYFWhf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nHTrTIP.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Boruto[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Boruto</externallink>
<info>En Konoha han entrado en una era de paz y modernidad. Los altos edificios despuntan en las calles, las pantallas gigantes muestran imágenes de todo tipo y los medios de transporte conectan los vairos distritos. Pese a que sigue siendo una aldea ninja, el número de civiles ha aumentado y la vida de los ninja ha cambiado. Boruto Uzumaki es hijo del Séptimo Hokage, Naruto Uzumaki, y se ha unido a la Academia Ninja para aprender. Otros estudiantes lo menosprecian de inmediato y consideran que solo está ahí por ser "hijo del Hokage", pero pronto Boruto disipará todas esas dudas sobre él.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ndafqm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QxdXx8b.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]BTOOOM![/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Btooom</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. Ryouta Sakamoto es un joven desempleado de 22 años que vive con su madre. En el mundo real, no hay nada que lo destaque, pero en línea, es uno de los mejores jugadores del juego de combate Btooom!Un día se despierta en lo que parece ser una isla desierta sin ningún recuerdo de como llego ahí. Al encontrarse con un extraño, éste le lanza un dispositivo explosivo que reconoce inmediatamente como una de las armas de su juego favorito. Ahora Ryouta deberá sobrevivir en la isla y descubrir en primer lugar como llegó a este cruel juego.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tn5JRXd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V9g2LKy.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Capitan Tsubasa 2018 [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Capitan.Tsubasa.2018</externallink>
<info>Serie de TV (2018). Cuenta la historia de Tsubasa Oozora, un niño de 11 años cuyos sueños giran en torno al fútbol. Tsubasa empezó a jugar al fútbol desde muy pequeño y aunque sus amigos lo ven como un entretenimiento, para él es una obsesión. Nueva serie basada en el manga "Oliver y Benji", de Yōichi Takahashi .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7nhlozs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ufr0j10.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Death Note[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Death.Note</externallink>
<info>Serie de TV (2006-2007). 37 episodios. Death Note cuenta la historia sobre un joven llamado Yagami Light. Un aburrido día de clase ve caer un cuaderno negro en el patio de su escuela, titulado Death Note. Según las instrucciones escritas en el mismo cuaderno, aquella persona cuyo nombre sea escrito en dicho cuaderno, morirá. En un principio se cree que es una de esas estúpidas cadenas... pero “Kira”, como será reconocido por las masas, prueba el Death Note... y efectivamente, funciona. Light decide usar el cuaderno desde el anonimato, para limpiar el mundo de todos los criminales que merezcan morir, reinando así la paz y la tranquilidad. Todas las fuerzas de protección internacional están en alerta, pero la Interpol tiene un as en la manga: L, un detective de identidad oculta que ha logrado solucionar casos que se daban por irresolubles. ¿Que pasara con Light y ambicioso proyecto? ¿Podrá L desenmascararle?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1qDjSNw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VaAKvmF.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dorohedoro[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dorohedoro</externallink>
<info>Serie de TV (2020). 12 episodios. En una ciudad llamada "El Agujero", un clan de hechiceros ha utilizado a la gente de la ciudad para sus experimentos en las artes oscuras. En un callejón, Nikaido, una joven experta en artes marciales que regenta un restaurante, encuentra a Caimán, un hombre con cabeza de reptil y con amnesia. Para acabar, ambos deciden acabar con los hechiceros hasta asesinar el correcto que haga desaparecer el encantamiento. Cuando descubre que un hombre lagarto está acabando con los hechiceros, En, el hechicero supremo, envía un equipo especial al Agujero, empezando una batalla campal entre ambos mundos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ck2ktdd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sboS3vj.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dr Slump [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dr.Slump.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1981-1986). 5 temporades. 243 episodis. Dr Slump narra les aventures de l'professor Sembei Norimaki i de la seva creació, un robot humanoide amb forma de nena de 13 anys anomenada Arale Norimaki, qui manca de sentit comú i compta amb una força extraordinària. La majoria de les històries transcorren en la Vila del Pingüí, on cap dels seus habitants sap que l'Arale és, en realitat, un robot. La sèrie està plena de personatges de tot tipus, des de bebès prehistòrics alats fins a un porc de parla anglesa.
La primera sèrie original de 1981 va comptar amb un notable èxit al Japó, no així la segona, titulada al Japó "Dr. Slump 2". Malgrat l'estirada de l'màniga de Toriyama prou feines va tenir èxit, quedant-se en terres nipones amb prou feines 40 capítols a la fi de 1999, sense haver-se estrenat a occident.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IPiMuWJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/24bxgmx.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Gun x Sword[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Gun.x.sword</externallink>
<info>Serie de TV (2005). 1 temporada. 26 episodios. En el Planeta de la Ilusión Interminable, un mundo al más puro estilo del salvaje oeste en el que coexisten cielo e infierno, un espadachín vagabundo busca sin descanso al Hombre de la Garra, el asesino de su esposa. Vestido de esmoquin y armado con una cinta metálica capaz de convertirse en una espada, el desgarbado y hambriento Van vaga a través de desolados desiertos en busca de venganza. Un día conoce a Wendy, una jovencita armada con la pistola de su hermano desaparecido, a la que salva de una banda de forajidos. Unidos por sendas pérdidas personales, Van y Wendy emprenden juntos la búsqueda del responsable.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VO8Cdnv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gOcrMq2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Gungrave[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Gungrave</externallink>
<info>Serie de TV (2003-2004). 26 episodios. Gungrave narra la historia de un hombre ahogado en la rabia y el dolor, Brandon Heat, que vuelve a la vida convertido en una máquina de matar: Beyond The Grave. Un ser que vive por y para el dolor, obsesionado con un amor perdido y con la firme intención de cumplir una venganza: acabar con la misteriosa organización Millennion y matar a su líder, antiguo amigo de Brandon. Sin embargo, los planes jamás salen como uno quiere, pues incluso para un muerto es imposible matar los sentimientos...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nt3cOaD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gMQNu9p.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Hunter x Hunter[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Hunter.x.Hunter</externallink>
<info>Serie de TV (2011-2014). 148 episodios. Gon Frecks, un niño de 12 años, vive con su tía Mito y su abuela en Isla Ballena, huérfano de madre y según su tía también de padre. Un día Gon es atacado por un oso del bosque, pero es salvado por un cazador quien le explica que está en busca de su maestro para así convertirse en un cazador. Él es quien le dice que su padre Gin está vivo. Enterado de esto Gon decide convertirse en cazador para poder encontrar a su padre.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VKn8b1T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHYmjEm.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Jester el aventurero[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Jester.el.aventurero</externallink>
<info>Serie de TV (1999). 26 episodios. Jester es un aventurero con muy pocas pintas de héroe: es grosero, brusco, avaricioso y antipático. Pero eso a él le trae sin cuidado, desde que encontró al genio de la piedra decide lograr su más lujurioso deseos. Pero pronto descubrirá que la cosa no es tan fácil como parece.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/55wJwRL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jj7g72O.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Musculman [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Musculman.catalan.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1983-1986). 137 episodis. La història ens narra, en clau d'humor, les aventures de Musculman (Kinnikuman), que en realitat es Suguru. Es tracta d'un estrafolari superheroi, un príncep vingut de la planeta Múscul (Kinniku), a què el seu pare va llançar des d'allà en un bossa d'escombraries confonent-ho amb un porc. És potser el lluitador més poderós, però contínuament, les seves absurdes idees li fan passar una mala estona. Practica la lluita lliure i adora el gyudon (estofat de carn en la versió hispana). L'all li atorga una força màgica, en part obtinguda pels gasos que li produeix. Porta una màscara des que va néixer ja que segons la tradició del seu planeta, si algú veu el seu veritable rostre ha de suïcidar-se per compensar la humiliació. L'acompanya el seu fidel company Meat, el qual li dóna suport per enfrontar, al llarg de tota la història, en brutals batalles amb els més eixelebrats i poderosos enemics en combats de la lluita lliure. Al principi Kinnikuman és l'encarregat de combatre als monstres que envaeixen la Terra quan tots els altres superherois estan ocupats. Conforme avança la història l'argument se centra exclusivament en els combats a mort de lluita lliure, fins que finalment Suguru demostra ser digne d'heretar el tron ​​del seu pare.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kF1TNEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3kmgU9W.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Castellano</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bWT5eWK.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Latino</externallink>
<info>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0apQOkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bWT5eWK.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Shippuden.cast</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6dxePXI.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Naruto Shippuden[COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Naruto.Shippuden.Lat</externallink>
<info>Serie de TV (2007-2017). 502 episodios. La historia rodea a un mayor y un poco más maduro Naruto Uzumaki y su aventura para rescatar a su amigo Sasuke Uchiha de las garras del Orochimaru, antes de que este utilize el cuerpo de su amigo. Sakura también se unirá a su viaje, por la que comienza a entrenar con Tsunade. Tras 2 años y medio entrenando con Jiraiya, Naruto regresa a Konoha, y se decide alcanzar su sueño de una buena vez, aunque no será nada fácil. Ahora ha formado más enemigos dentro de la Organización Shinobi, Akatsuki; que siguen buscando el demonio en su interior. Ahora, 3 años después de los eventos de "Naruto", el viaje del muchacho para volverse Hokage continúa...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8IviqfY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6dxePXI.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Psycho Pass[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Psycho.Pass</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2019). 2 temporadas. 41 episodios. En el futuro, es posible de medir de manera cuantitativa las emociones, deseos e inclinaciones de una persona. De esta manera, también puede ser medida la tendencia criminal la cual es usada para juzgar a los criminales. Esta es la historia de un equipo de policías dedicados a mantener el orden público. Algunos de ellos trabajan en la Fuerza responsable del arresto de los criminales mientras otros trabajan en Supervisión los cuales vigilan a sus colegas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eD8xvQF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DhOOU2N.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga del Santuario [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Santuario</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hmZtoxS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kIq3SJQ.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Asgard,los enemigos del norte [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Asgard</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RSzsnhL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kIq3SJQ.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Poseidón,Dios de los mares [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Poseidon</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZiBB31J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kIq3SJQ.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga de Hades [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Hades</externallink>
<info>Serie de TV (2002-2008). 3 temporadas. 32 episodios. Al parecer el dios Hades ha reencarnado en el presente y planea, como en los tiempos de guerra santa, darle batalla a los demás dioses y generar el caos entre los mortales, por lo que envía a sus espectros y a caballeros de Atena -resucitados por él- a atacar el santuario de ella. Atena y sus caballeros, incluso los resucitados por Hades, tienen planes ocultos al respecto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qv9J9Dw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jIo5WoR.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Soul of Gold [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Alma.de.oro</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 13 episodios. Tras haber sacrificado su vida en la batalla contra Hades, Aiolia resucita en Asgard. Al tratar de ayudar a la joven doncella Lyfia, se ve envuelto en una nueva batalla contra los Guerreros Divinos del nuevo representante de Odín.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y6qaUtz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cp60UMt.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:The lost canvas [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.The.Lost.Canvas</externallink>
<info>Serie de TV (2009-2011). 26 episodios. Desde tiempos inmemoriales, la diosa Athena y el Señor del Inframundo, Hades, se enfrentan cada doscientos años en una batalla épica como pocas veces se ha visto en la Tierra. Alone es un joven huérfano de Italia que verá su mundo trastornado con el advenimiento de la nueva Guerra Santa. Tenma, su mejor amigo, es un muchacho lleno de energía que descubrirá pronto la capacidad del Universo que posee dentro de sí. Ambos tomarán parte de los sucesos que involucran a los dioses. La historia adapta el manga de Shiori Teshirogi, y tiene lugar en tiempos de la guerra santa del siglo XVIII, situándose años antes de los hechos narrados en la popular serie de televisión.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ikl6oZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mhxOoLU.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Omega [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Omega</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2014). 97 episodios. Serie original con una nueva generación de caballeros posterior a la de Seiya, liderados por el protagonista, Koga, el caballero de Pegaso. Koga resulta ser un chico de 13 años con un espíritu rebelde e indomable, y una gran determinación que le han valido para obtener la mítica armadura de bronce de la constelación de Pegaso.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vpK0Bni.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zdY60mv.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saintia Sho [COLOR orange]Subtitulado[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Saintia.Sho</externallink>
<info>Saintia Shō cuenta la historia de una muchacha llamada Shōko, quien de pequeña fue rescatada por un Santo de Oro de unos seres maligno cuando esta encontró una manzana dorada. En el presente, Shōko decide buscar a su hermana Kyōko a la que no ha visto durante cinco años. Shōko sabe que la fundación Graude fue la que se llevó a su hermana por lo que decide buscar a la actual jefa de dicha fundación, Saori Kido quien asiste a la misma escuela que ella.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/68KO9sH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gnilOuL.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Netflix [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Netflix</externallink>
<info>Seiya y los demás Caballeros del Zodiaco juran proteger a la reencarnación de la diosa griega Atenea en su lucha contra los malvados que pretenden destruir la humanidad. Nueva adaptación para televisión del manga de Masami Kurumada, esta vez realizada con animación 3D</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sp0jva2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I7aHk0m.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Slayers:Reena y Gaudí[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Slayers</externallink>
<info>Serie de TV (1995-1997). 3 temporadas. 78 episodios. Un día una banda de ladrones a la que había derrotado Reena vuelve para vengarse de ella, y cuando ven que no la pueden derrotar le piden que se una a ellos. Cuando ella rechaza la oportunidad la intentan atacar y aquí aparece Gaudy para defenderla, pero para su desgracia había visto mal a Reena y pensaba que era más guapa. Gaudy es un excelente espadachín nómada, y puesto que no tiene nada mejor que hacer, decide ser el guardián de Reena... y ahí comienza la aventura en busca de tesoros en la que se cruza de vez en cuando algún demonio o personaje poderoso que los interrumpen...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPe30x1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uRaFrtM.jpg</fanart>
</item>




</items>
