<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]7 Seeds[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/7.Seeds</externallink>
<info>Natsu despierta en un futuro postapocalíptico, descubriendo que ha sido criogenizada como parte de un programa conocido como "7 Seeds", creado para prevenir la extinción de la humanidad.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/m39zhQWhzD4u0Z0J9QZRNQSG4Na.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/q78NtGusmqQ8aC6BsZci4z47GR4.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]A.I.C.O Incarnation[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Aico.incarnation</externallink>
<info>Serie de TV (2018). 12 episodios. Todo lo que Aiko creía saber es mentira. En compañía de un grupo de buscadores, trata de llegar al punto de origen de la Irrupción para detenerla y salvar a su familia.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/kZKj6x6Wa8xyfj2VWoLDq0Or6OC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/32WeuBrqcXyTFEMcoWr0qkjf1zT.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Another [COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Another</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. La historia se centra en una clase maldita y en los hilos del destino que llevan a todos los alumnos y alumnas de la misma hasta a la muerte. Hacía 26 años iba a esa clase una chica llamada Misaki. Buena deportista, popular, caía bien a todo el mundo, las mejores notas… pero un día murió dejando un vacío enorme en sus compañeros de clases. Estos, decididos a no olvidarla, siguieron actuando como si Misaki siguiera viva hasta la graduación. Años después, en primavera de 1998, un chico llamado Koichi Sakakibara es transferido a esa clase para no tardar en darse cuenta de que hay algo raro ahí, especialmente con esa tal Misaki que siempre ve al fondo de clase dibujando sola y que lleva un parche.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySsBmwg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vxCKvVb.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]ARCANE (League of Legends)[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Arcane.league.of.legends</externallink>
<info>Arcane' ahonda en el precario equilibrio entre la rica ciudad de Piltover y la sórdida y oprimida Zaun. La tensión entre ambas ciudades-estado se exacerba, por un lado, debido a la creación en Piltover de algo llamado "Hextech", que permite a cualquiera controlar la energía mágica, y, por otro, de una nueva droga en Zaun llamada "Shimmer", que transforma a los humanos en monstruos. La rivalidad entre las dos ciudades divide a las familias y los amigos. 'Arcane' da vida a las relaciones que moldean a algunos de los famosos campeones de ‘League of Legends’, como Vi, Jinx, Caitlyn, Jayce y Viktor.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ohGz4HDYGTite1GmRhRuBMVAn03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vfM7CdJ05vKRs4QjY1oIzWGTn1P.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Assassination Classroom[COLOR orange]Subtitulada[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Assassination.classroom</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 22 episodios. Una criatura ha destruido el 70% de la Luna, dejándola en una fase creciente perpetua, además, este ser anuncia a los seres humanos que, en un año, la Tierra correrá la misma suerte a menos que los estudiantes de la clase 3-E del instituto Kunugigaoka, donde da lecciones sobre asesinato, consigan matarlo, una hazaña que tendría, además, una recompensa del gobierno japonés de diez mil millones de yenes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8G0sRJE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/zkc2FkVymJDNXisS1mgpr8Ip2J.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Ataque a los Titanes[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Ataque.a.los.Titanes</externallink>
<info>Serie de TV (2013-2020). 4 temporadas. 75 episodios. Serie basada en el manga del mismo nombre, dirigida por Tetsuro Araki y protagonizada por un grupo de residentes de una ciudad rodeada de murallas, las cuales sirven para proteger a la población de los ataques de gigantes caníbales, quienes de vez en cuando consiguen entrar en el lugar.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xtDs2WuiOyKYEn2bGax9TxX4GDo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/yvKrycViRMQcIgdnjsM5JGNWU4Q.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Ataque a los Titanes:Junior High[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Ataque.a.los.titanes.junior</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 12 episodios. Eren Jaeger odia a los Titanes desde el día en que se encontró cara a cara con uno que le robó su almuerzo. Ese momento traumático le llevó a tomar la decisión de terminar con ellos y así poder proteger la comida de sus compañeros del voraz apetito de estas gigantescas criaturas. Sin embargo, ahora empieza las clases de secundaria junto a Mikasa y Armin en el Instituto Titán, donde humanos y Titanes comparten instalaciones. ¿Se llegarán a entender entre ellos o el enfrentamiento será inevitable? Bienvenidos a la parodia cómica de la popular serie Ataque a los Titanes donde los personajes principales del anime en versión "chibi" asisten a un instituto donde se miden a su particular manera con las criaturas que aterrorizan a la humanidad.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/el6yFiXQxiPLZLCJsukAI9UTI6J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cQkVDjs14A6AFUcts89T8GF4WAP.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Bailando con Vampiros[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Bailando.con.vampiros</externallink>
<info>Serie de TV (2010). 12 episodios. En un futuro los vampiros establecen su propia nación independiente en una isla artificial de la Bahía de Tokyo. Con esta utópia en marcha no tardarán en surgir los conflictos diplomáticos...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6qd9zV3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HHJzClm.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Basilisk[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Basilisk</externallink>
<info>Serie de TV (2004). 24 episodios. Kouga e Iga eran clanes ninja enfrentados durante más de 400 años. Transcurría la era Keichou (1614 A.D.) cuando Ieyasu, que entonces tenía 73 años, decidió que ya era hora de elegir a su sucesor. Ieyasu dudaba entre sus nietos: Takechiyo, que era mayor pero estúpido, y Kunichiyo, más joven pero inteligente. Para solucionar este dilema, Ieyasu decidió enfrentar a los clanes de Kouga e Iga en una lucha. En caso de que Kouga resultara vencedor, Kunichiyo sería el nuevo Shogun. En el caso contrario, el Shogun sería Takechiyo.Los dos clanes enfrentados habían gozado de varios años de paz desde que Hattori Hanzou les obligase a llegar a una tregua. Años en los que Gennosuke, de Kouga, y Oboro, de Iga, se enamoraron. Ahora, la batalla entre Kouga e Iga está a punto de empezar, y los veinte ninjas designados irán cayendo uno tras otro. ¿Quién saldrá victorioso? ¿Quién sobrevivirá? ¿Qué les pasará a Gennosuke y Oboro, separados por la batalla?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/feYFWhf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nHTrTIP.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Bésame Licia[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Besame.Licia</externallink>
<info>Serie de TV (1983-1984). 42 episodios. Un día de lluvia, el bueno de Jorge (Hashizo) y su gato, Miko, se encuentran con Licia (Yaeko). Sergio (Takeshi), el hermano mayor de Jorge y cantante de un popular grupo de rock llamado Bee Hive, al conocer a la chica que ha cuidado de su hermano pequeño se enamora de ella. Pero resulta que Borja (Satoshi), íntimo amigo de Sergio, también está enamorado desde hace tiempo de Licia...</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/a6PaQ7lwgc2pipYMryKyWg3I0Ui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/29BnZVaTHoot0DCm9ARUFwH8aBo.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Black Lagoon[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Black.Lagoon</externallink>
<info>Serie de TV. (2006). 2 temporadas. 24 episodios. Cuando Okajima Rokuro visita el Sureste de Asia portando un disco secreto, es secuestrado por piratas a bordo de una lancha. A pesar de que pensaba que sería rescatado pronto, la compañia le abandona, y envia mercenarios para recuperar el disco secreto. Escapa por los pelos y salva la vida, pero no tiene adonde ir. Deja atrás su vida y su pasado, y decide vivir como miembro de Black Lagoon.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nRovrNL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/lChdK1ZE8QzUnqWasR92pRvRdsj.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Blood+[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Blood%2B</externallink>
<info>Serie de TV (2005-2006). 50 episodios. Saya Otonashi vive en Okinawa junto a su familia adoptiva, George Miyagusuku, un militar retirado, y sus dos hermanastros, Kai y Riku. Pero Saya sólo tiene recuerdos del último año de su vida y no sabe quién es ni qué le ocurrió antes de irse a vivir con George. Un extraño personaje la sigue de cerca, las sombras comienzan a hacerse más oscuras y llega el momento en que Saya, con una espada sangrienta en su mano, debe luchar contra los monstruosos quirópteros, seres de pesadilla que se alimentan de sangre humana. Pero alguien más vigila los pasos de Saya: la organización del Escudo Rojo y también el grupo de Las Cinco Flechas, dos facciones con secretos propósitos y particulares intrigas. Saya deberá luchar o morir. Su despertar será la pesadilla de los quirópteros..</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6BN1onJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ey9sY7v.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Bola de Dan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Bola.de.Dan</externallink>
<info>Serie de TV (1991-1992). 47 episodios. Un chico pelirrojo de 10 años decide en el colegio intentar ser como su padre, y convertirse en el mejor jugador de balón prisionero del mundo.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6QTQEtVSX31irJCF4kH8e70f614.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7cPed3VVqJYgt6mLMiLoVC8IlZ0.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]BTOOOM![/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Btooom</externallink>
<info>Serie de TV (2012). 12 episodios. Ryouta Sakamoto es un joven desempleado de 22 años que vive con su madre. En el mundo real, no hay nada que lo destaque, pero en línea, es uno de los mejores jugadores del juego de combate Btooom!Un día se despierta en lo que parece ser una isla desierta sin ningún recuerdo de como llego ahí. Al encontrarse con un extraño, éste le lanza un dispositivo explosivo que reconoce inmediatamente como una de las armas de su juego favorito. Ahora Ryouta deberá sobrevivir en la isla y descubrir en primer lugar como llegó a este cruel juego.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tn5JRXd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V9g2LKy.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Campeones Oliver y Benji[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Campeones.oliver.y.benji</externallink>
<info>Serie de TV (1983-1986). 175 episodios. Serie anime basado en el popular manga homónimo creado por Yoichi Takahashi en 1981. La historia comienza cuando Tsubasa Ozora (Oliver), de 12 años de edad, se muda a Shizuoka. El chaval tiene la ilusión de jugar con el equipo más famoso de esa ciudad: el Shutetsu, en el cual milita el mejor portero de la liga nacional: Genzo Wakabayashi (Benji). Sin embargo, el protagonista tendrá que entrenar duro y jugar agotadores partidos -incluso lesionado- para alcanzar su sueño: ganar el campeonato nacional de fútbol.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ylTQ8kWL2Ln5aS4W7r8ajFB5kcp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tpVeA8mIjfYnW1NcxglkUpgULU3.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Campeones Shin capitán Tsubasa[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Campeones.shin.capitan.tsubasa</externallink>
<info>Shin CT se desarrolla en la copa mundial sub-16 en Francia. Después de algunos partidos amistosos en Alemania, Japón derrota a un oponente tras otro y finalmente llega a la ronda final contra Alemania. Después de partidos duros contra los mejores jugadores italianos y franceses, el equipo alemán parece ser aún más favorito. El portero meta Moeller, el as de todos los asaltos Kalz y el mejor jugador de Europa y el delantero Schneider ofrecen al equipo japonés un partido extremadamente difícil, pero al final Japón gana 3: 2</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/awcSoxNyCJg3OzH7acX6K6EISDZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/y9EOC1yuIT3P3N9xtg3OhIWGR6Z.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Campeones capitán Tsubasa J[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Campeones.capitan.Tsubasa.J</externallink>
<info>Capitán Tsubasa J es un anime que se estrenó el 21 de Octubre de 1994, presentando una mejora visual en la animación. Los capítulos que van desde el 1 hasta el 33, son un remake del campeonato japonés infantil. El resto de la serie nos muestra las historias de los personajes y su preparación para el Mundial. En esta serie aparece Aoi Shingo, por primera vez.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/utlvq1mRI77yO8JZTWTTgfoIUHc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/i6qKyKzGTYy8vRNFXCxiqGU732Z.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Campeones hacia el mundial[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Campeones.hacia.el.mundial</externallink>
<info>Tras haber ganado el campeonato del mundo sub19, Tsubasa Ozora pide la mano de su gran amiga, Sanae, quien no se lo piensa mucho y acepta. También ha sido fichado por el Barcelona F.C., mientras que los demás se van a distintos equipos profesionales, como Hyuga, que se va al Juventus, o Wabayashi, quien se va al Hamburgo... Los demás se reparten en toda la J-League.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vN3UriDKOYWSPMOeodgHOqUBUJZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5tgfMPK4WGjGZ3mpVRjgScLmNCf.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Capitan Tsubasa 2018 [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Capitan.Tsubasa.2018</externallink>
<info>Serie de TV (2018). Cuenta la historia de Tsubasa Oozora, un niño de 11 años cuyos sueños giran en torno al fútbol. Tsubasa empezó a jugar al fútbol desde muy pequeño y aunque sus amigos lo ven como un entretenimiento, para él es una obsesión. Nueva serie basada en el manga "Oliver y Benji", de Yōichi Takahashi .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7nhlozs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ufr0j10.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Chicho Terremoto[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Chicho.terremoto</externallink>
<info>Serie de TV (1981-1982). 65 episodios. Chicho es un niño pequeño y cabezón, que juega al baloncesto y que se dedica constantemente a levantar las faldas a las chicas, con la esperanza de que las bragas de éstas sean blancas, sus preferidas. Está enamorado de Rosita, y rivaliza con el perro de la chica (Bobby) por conseguir su atención...</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7fdAHeeBhk0hDEGU986P2RsdGIF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/pzBo3TDGtZ6hBa9i2xXc7mbGcUY.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Cowboy Bebop[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Cowboy.bebop</externallink>
<info>Serie de TV (2001-2002). 1 temporada. 26 episodios. La acción nos sitúa en el año 2071, donde los cazarecompensas han vuelto con todo su arsenal espacial. Los personajes Spike, Jet, Faye, Ed y Ein viajan en una nave llamada Bebop, en busca de delincuentes espaciales.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/oD7X1vYb0O8DegvkEHWD08bml27.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/A4PHx94G7mvM3b8vsDJ5HEaQ6uv.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Death Note[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Death.Note</externallink>
<info>Serie de TV (2006-2007). 37 episodios. Death Note cuenta la historia sobre un joven llamado Yagami Light. Un aburrido día de clase ve caer un cuaderno negro en el patio de su escuela, titulado Death Note. Según las instrucciones escritas en el mismo cuaderno, aquella persona cuyo nombre sea escrito en dicho cuaderno, morirá. En un principio se cree que es una de esas estúpidas cadenas... pero “Kira”, como será reconocido por las masas, prueba el Death Note... y efectivamente, funciona. Light decide usar el cuaderno desde el anonimato, para limpiar el mundo de todos los criminales que merezcan morir, reinando así la paz y la tranquilidad. Todas las fuerzas de protección internacional están en alerta, pero la Interpol tiene un as en la manga: L, un detective de identidad oculta que ha logrado solucionar casos que se daban por irresolubles. ¿Que pasara con Light y ambicioso proyecto? ¿Podrá L desenmascararle?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1qDjSNw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VaAKvmF.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Devil may cry[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Devil.may.cry</externallink>
<info>Serie de TV (2007). 12 episodios. Hace 2000 años hubo una cruenta guerra entre el mundo de los humanos y los demonios, guerra que los humanos hubiesen perdido de no ser por Sparda, un demonio que se apiadó de la raza humana, se puso de su parte y derrotó a los demonios encerrando al príncipe demonio que había provocado la guerra en lo más profundo de una cripta sellada. Tras esto, Sparda se fue a vivir con los humanos y se casó una mujer llamada Eva con la que tuvo un hijo mitad humano, mitad demonio. Este hijo, que se hace llamar Dante, tiene la misión de evitar que, transcurridos 2000 años, el príncipe demonio vuelva a levantarse para dominar el mundo. Adaptacion de la saga de videojuegos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ysf77QA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sqUiRaM.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Devilman Crybaby[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Devilman.crybaby</externallink>
<info>Serie de TV (2018). 10 episodios. Los demonios han despertado y la humanidad es presa del caos. Un sensible chico demonio se verá arrastrado a una violenta guerra contra el mal por su misterioso amigo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yEX7RlE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s4lAO7Q.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Divine Gate[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Divine.gate</externallink>
<info>Cuando la Puerta Divina se abrió, el mundo de los vivos, el paraíso y el inframundo quedaron conectados, lo que dio comienzo a una era de caos y conflicto. Para restaurar el orden, la humanidad forma el Concilio del Mundo. Tras restaurar la paz, la Puerta Divina comienza a convertirse en poco más que una leyenda urbana.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/fHjODQq2sOK9kGhO09XtBgToxzQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rkh47tXNa0hmRE10mG5OxOuDhTe.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Doomed magalopolis[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Doomed.megalopolis</externallink>
<info>Doomed Megalopolis, conocida en España como Doomed Megalopolis: La ciudad endemoniada, es una serie de anime japonesa, adaptada de la novela de fantasía de Hiroshi Aramata Teito Monogatari. Al igual que la adaptación cinematográfica que le precede, Tokyo: The Last Megalopolis, el anime sólo cubre los primeros cuatro libros de la novela original. En dicho contexto, podría ser considerado el remake de la película, pero añadiendo un final nuevo y diferente al de la novela.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/p4aE774bEQDpUmEt7SxTuVFZiPt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/acpnGSa.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dorohedoro[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dorohedoro</externallink>
<info>Serie de TV (2020). 12 episodios. En una ciudad llamada "El Agujero", un clan de hechiceros ha utilizado a la gente de la ciudad para sus experimentos en las artes oscuras. En un callejón, Nikaido, una joven experta en artes marciales que regenta un restaurante, encuentra a Caimán, un hombre con cabeza de reptil y con amnesia. Para acabar, ambos deciden acabar con los hechiceros hasta asesinar el correcto que haga desaparecer el encantamiento. Cuando descubre que un hombre lagarto está acabando con los hechiceros, En, el hechicero supremo, envía un equipo especial al Agujero, empezando una batalla campal entre ambos mundos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ck2ktdd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sboS3vj.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Dos fuera de serie Juana y Sergio[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dos.fuera.de.serie</externallink>
<info>Serie de TV (1984-1985). 58 episodios. Juana es una chica de 15 años, alocada, irascible, impulsiva, orgullosa... pero tiene un gran corazón, es muy sensible, y está locamente enamorada de Sergio. Todo comienza en el colegio donde estudia Juana, la escuela "Hikawa". Es allí donde conoce a una de sus mejores amigas, Peggy Hayas, y al que intentará hacerle la vida imposible, Deimon, su primer entrenador de voleibol. A partir de aquí, Juana se va convirtiendo en una gran jugadora en este deporte; muy valiosa para su equipo, muy temida por sus rivales, y muy querida por sus compañeras. A lo largo de toda la historia, Sergio siempre está en su corazón, y éste aparece en la mayoría de los momentos importantes de su vida.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/izoTlGGODUPiY0xSkXltFm9t2yh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/lIykOzcXC0anF86E7pqU8SfmuHe.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Dota Sangre De Dragon[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/PANDERETA/Dota.sangre.de.dragon</externallink>
<info>Serie de TV (2021-). Tras encontrar a un dragón y a una princesa que protagoniza su propia aventura, el Caballero Dragón se ve envuelto en una serie de acontecimientos mucho mayores de lo que jamás pudo imaginar.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/s1wP1YeQS9fgSHiXZ3yJb2ufB2D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ojVJBSThkYkB65XhLc61pxgg5Ml.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dragon Ball+Z+GT[COLOR green] Torrent[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dragon.ball.torrent</externallink>
<info>Dragon Ball, Dragon Ball Z y Dragon Ball GT en Torrent, en calidad 1080 y multiaudio</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6r9g6wDvQp85gheYwPFJme9CTvt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/s9xZojg7pNDv26hzvi0Lgt5esWC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dragon Ball Kai Ultimate[COLOR green] Torrent[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dragon.ball.kai</externallink>
<info>Dragon Ball sin relleno</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/je57jXdeWeJO9tGoWSJi4MCuXbN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k1k0miPxmPriDSPe0g8bMvUkWx1.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dr Slump [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dr.Slump.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1981-1986). 5 temporades. 243 episodis. Dr Slump narra les aventures de l'professor Sembei Norimaki i de la seva creació, un robot humanoide amb forma de nena de 13 anys anomenada Arale Norimaki, qui manca de sentit comú i compta amb una força extraordinària. La majoria de les històries transcorren en la Vila del Pingüí, on cap dels seus habitants sap que l'Arale és, en realitat, un robot. La sèrie està plena de personatges de tot tipus, des de bebès prehistòrics alats fins a un porc de parla anglesa.
La primera sèrie original de 1981 va comptar amb un notable èxit al Japó, no així la segona, titulada al Japó "Dr. Slump 2". Malgrat l'estirada de l'màniga de Toriyama prou feines va tenir èxit, quedant-se en terres nipones amb prou feines 40 capítols a la fi de 1999, sense haver-se estrenat a occident.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xy757HQ9lf43EpOmRLoN6VunnXV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/hgo0RQroBVngrmcHNAyUoPwrwGE.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Dragons Dogma[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Dragons.dogma</externallink>
<info>Serie de TV (2020). 7 episodios. Ethan se propone acabar con el dragón que le destrozó el corazón, pero cada demonio al que se enfrenta le hace perder un poco más su humanidad.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/m8VA5fudLl3jXywxxSsE4g5ltYS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1OhWhk7phqQewpq2peCNYAT4vYw.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Edens Zero[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Edens.zero</externallink>
<info>Serie de TV (2021). 25 episodios. Shiki ha pasado toda su vida rodeado de máquinas en Granbell Kingdom, un abandonado parque de atracciones. Un día, Rebecca y su compañero gato Happy aparecen a las puertas del parque... ¡Siendo los primeros visitantes en cientos de años! Cuando los robots comienzan una rebelión, Shiki se unirá a Rebecca y Happy en su nave espacial y explorarán el universo juntos.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/nfkn7IVG5aY2fyjHBIF3A98rMcl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1c1SDpDayNCr4EkC6dQH7Eun4BR.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Gun x Sword[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Gun.x.sword</externallink>
<info>Serie de TV (2005). 1 temporada. 26 episodios. En el Planeta de la Ilusión Interminable, un mundo al más puro estilo del salvaje oeste en el que coexisten cielo e infierno, un espadachín vagabundo busca sin descanso al Hombre de la Garra, el asesino de su esposa. Vestido de esmoquin y armado con una cinta metálica capaz de convertirse en una espada, el desgarbado y hambriento Van vaga a través de desolados desiertos en busca de venganza. Un día conoce a Wendy, una jovencita armada con la pistola de su hermano desaparecido, a la que salva de una banda de forajidos. Unidos por sendas pérdidas personales, Van y Wendy emprenden juntos la búsqueda del responsable.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VO8Cdnv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gOcrMq2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Gungrave[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Gungrave</externallink>
<info>Serie de TV (2003-2004). 26 episodios. Gungrave narra la historia de un hombre ahogado en la rabia y el dolor, Brandon Heat, que vuelve a la vida convertido en una máquina de matar: Beyond The Grave. Un ser que vive por y para el dolor, obsesionado con un amor perdido y con la firme intención de cumplir una venganza: acabar con la misteriosa organización Millennion y matar a su líder, antiguo amigo de Brandon. Sin embargo, los planes jamás salen como uno quiere, pues incluso para un muerto es imposible matar los sentimientos...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nt3cOaD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gMQNu9p.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Hellsing[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Hellsing</externallink>
<info>Serie de TV (2001-2002). 13 episodios. Hellsing relata los esfuerzos de los misteriosos y secretos Caballeros Protestantes Reales, "Hellsing" y sus combates con vampiros, ghouls y otros enemigos sobrenaturales que amenazan al reino de Inglaterra.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HAvR5gJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CVDJNVH.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Highschool of the dead[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/High.school.of.the.dead</externallink>
<info>Serie de TV (2010). 12 episodios. El mundo ha sido tomado por una enfermedad mortal que transforma a los humanos en zombies. Los que antes eran amigos ahora son presa de aquellos que sucumbieron en la infección. Ahora un grupo de estudiantes y la enfermera de la escuela, se unen para sobrevivir al apocalipsis frente a sus ojos. Acción cargada de mucho gore y erotismo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GhN4kMC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2N4G3uS.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Hunter x Hunter[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Hunter.x.Hunter</externallink>
<info>Serie de TV (2011-2014). 148 episodios. Gon Frecks, un niño de 12 años, vive con su tía Mito y su abuela en Isla Ballena, huérfano de madre y según su tía también de padre. Un día Gon es atacado por un oso del bosque, pero es salvado por un cazador quien le explica que está en busca de su maestro para así convertirse en un cazador. Él es quien le dice que su padre Gin está vivo. Enterado de esto Gon decide convertirse en cazador para poder encontrar a su padre.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VKn8b1T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHYmjEm.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Invasión de altura[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Invasion.de.altura</externallink>
<info>Serie de TV (2021). 12 episodios. Una adolescente aparece de repente en la azotea de un edificio de gran altura donde deberá elegir entre cuatro opciones para sobrevivir.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7fQv9Ve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cT0o6RFi36TkMFG1wWyTyGb2jrR.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Jester el aventurero[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Jester.el.aventurero</externallink>
<info>Serie de TV (1999). 26 episodios. Jester es un aventurero con muy pocas pintas de héroe: es grosero, brusco, avaricioso y antipático. Pero eso a él le trae sin cuidado, desde que encontró al genio de la piedra decide lograr su más lujurioso deseos. Pero pronto descubrirá que la cosa no es tan fácil como parece.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/55wJwRL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cOY2uNiZLGFV3UQOV9HEhHSsXhY.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Kabuto el guerrero Tengu[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Kabuto.el.guerreo.tengu</externallink>
<info>Serie de TV (1990-1991). 39 episodios. El escenario de esta obra es el Japón medieval, más concretamente la llamada Sengoku Jidai, la época de guerras feudales entre señores de la guerra. Sin embargo, la hechicería desborda la trama, e incluso ingenios mecánicos capaces de surcar los cielos hacen acto de presencia. Es éste un universo en el que se fusiona el Japón milenario con la mayor de las fantasías y la ciencia ficción. Y se ve una lucha entre las fuerzas del bien comandadas por Kabuto, el guerrero Tengu, y sus cuatro fuerzas y Doki la encarnacion del mal y sus demonios.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xHWq3hErcNJoeayyeP3G1DyhCmH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eqACjnG.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Kenshin el guerrero samurai[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Kenshin.el.guerrero.samurai</externallink>
<info>Serie de TV (1996-1999). 3 temporadas. 95 episodios. A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido. ¿Es posible que este guerrero pelirrojo de aspecto inofensivo sea el verdadero Battosai? Aquí comienza la leyenda de Kenshin, el último samurai.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/o8sbKRJgu26zNgfzPVW1OU03Jgu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1Gxv4VfG2EOc50rNUqb0KGfNG5q.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]La familia crece[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/La.familia.crece</externallink>
<info>Serie de TV (1994). 76 episodios. Adaptación del manga de Wataru Yoshizumi. Narra la historia de Miki Koishikawa, una estudiante de 15 años, cuyos padres realizan un intercambio de parejas con la familia Matsura, que tiene un hijo de su edad, Yuu. Los padres deciden vivir bajo el mismo techo con sus hijos, y Miki, que se muestra reacia al principio, poco a poco se enamora de su hermanastro. A lo largo de los capítulos de la serie, se intentan entrometer todo tipo de personajes entre ellos dos.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ebque9KJDaEtuSNkrc9qQfYVIhW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/php69V5IfHB6MnM2vQKsYywms3k.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]La ley de Ueki[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/La.ley.de.ueki</externallink>
<info>Ueki Kosuke un estudiante de secundaria tiene una extraña habilidad: puede convertir cualquier cosa que él considere basura en un érbol. Esta habilidad le fue concedida por su tutor, un hombre llamado Kobayashi. Ueki intenta mantener esta habilidad en secreto hasta que un dia su compañera de clase, Hori Ai, lo descubre. Al principio Hori lo seguía para descubrir su verdadera personalidad, pero comenzo a ayudarle cuando vió los sacrificios que debía hacer para usar su talento...</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/nry8XaWoKiqVz5hLkBfeFkxUQEe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/GLAwBNpK9mU9z21RzCZg5BMBuU.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]La leyenda del maestro espadachín Yaiba[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/La.leyenda.del.maestro.espadachin.Yaiba</externallink>
<info>aiba Kurogane, es un niño que quiere convertirse en el mejor samurai. Desde muy pequeño, se entrenó en una remota isla con su padre, Kenjuro Kurogane. Para aprender a ser un verdadero samurai, regresa a casa junto con sus mascotas, un tigre llamado Kagetora y un buitre llamado Shonosuke. Es allí donde conoce al rival de su padre y a su hija, Sayaka Mine. Un día, Yaiba se acerca al instituto de Sayaka y conoce a Takeshi Onimaru, capitán del equipo de kendo de un instituto, con quien se reta para mostrar quien es el más fuerte. Yaiba gana el combate. Takeshi, cegado por su derrota frente a Yaiba, decide usar una espada legendaria, herencia de su familia, en la cual está encerrado el espíritu del Dios del Viento, dejándose poseer por él y convirtiéndose así en un demonio. Ante esto, Yaiba es facilmente derrotado. Por ello, decide marchar al monte en busca de la espada del Dios del Trueno para contrarrestar a Takeshi, pero sin seguir el camino de éste, sino que en vez de dejarse dominar por el Dios decide dominar él a la bestia y así controlar el poder, gracias al entrenamiento que le realiza Musashi Miyamoto, un legendario samurai. Siguiendo las aventuras de Yaiba aparecen más esferas de poder diferentes que acopladas al agujero de su espada del Dios del Trueno le proporcionarán la ayuda necesaria para poder encarar nuevos retos y derrotar a enemigos más poderosos, hasta que finalmente consiga la esfera definitiva, la del "Dios Dragon"</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ltjABEfNpHxw0L804RtQnH70X07.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qaDvdxDkED127VPqlVxlDv29H8x.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]La panda de Julia[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/La.panda.de.Julia</externallink>
<info>Serie de TV (1969-1971). 104 episodios. Julia (Kozue) acaba de llegar a un nuevo instituto y decide entrar en el club de voleibol. Allí conoce a la que será su mejor amiga, Elena (Midori), pero también a una gran rival en el equipo, Yoshimura. Julia tendrá que entrenar duro para lograr un puesto en el equipo titular y también para llevar al club a lo más alto de los torneos escolares, así como, llegado el momento, defender la camiseta de la selección nacional japonesa. Serie deportiva, fue el primer anime deportivo protagonizado por chicas, llevando a un boom por el voleibol a las niñas de varios países donde se emitió, como Japón o Italia.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/3baDnYHopdB1YhSJJRWIZZEZdNz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/wni5nJzWRW4bZQYNMTlP98nujcD.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Los 7 pecados capitales[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Los.7.pecados.capitales</externallink>
<info>Cuando fueron acusados de intentar derrocar la monarquía, los temidos guerreros conocidos como los Siete Pecados Capitales fueron exiliados. Sin embargo, la tercera princesa del Reino de Britannia, Elizabeth, descubre la verdad, que en realidad los guerreros fueron inculpados por los Caballeros Sagrados, la guardia personal del rey, pero es demasiado tarde y no puede impedir que la guardia mate al rey y se apodere del trono. La princesa decide escapar e ira en busca de los Pecados para que le ayuden a recuperar el reino, pero el primero de los guerreros que conoce, Meliodas, es un joven cuyas únicas preocupaciones consisten en atender su taberna junto a Hork, un cerdo que habla. Y ni siquiera tiene una espada de verdad. ¿Acaso exageraban las leyendas acerca de estos guerreros?</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/yhmHgYvxj1Xez3q6pJKxQVFiP4S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/uKwOX7MtKlAaGeCQe6c4jc1vZpj.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Mazinger Z[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/MazingerZ</externallink>
<info>Serie de TV (1972-1974). 92 episodios. Dos arqueólogos encuentran los restos de una civilización antigua que era capaz de construir robots gigantes. Uno de ellos, el doctor Hell (doctor Infierno), cree que si consigue construir unos robots semejantes, entonces podría gobernar al mundo. El otro arqueólogo, el doctor Kabuto, se niega a secundar sus malvados planes y, a partir de ese momento, se convierten en enemigos. Hell ordena que asesinen a Kabuto, pero éste, antes de morir, le había mostrado a su nieto, Koji Kabuto, un robot que había construido en secreto parra enfrentarse a Hell. El robot, llamado Mazinger, está construido de la formidable aleación Z. Muerto Kabuto, Koji aprende a pilotar a Mazinger gracias a la ayuda del ayudante de su abuelo, el doctor Yomi, que también ha construido un robot llamado Afrodita A, que será pilotado por su hija Sayaka Yomi. Mazinger Z y Afrodita se enfrentarán entonces a los malvados robots de Hell, con el objetivo de salvar al mundo.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/kShVS4uxArtR3WMvvweVD7lPWeX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dxD7yCiBw3RqKAlK6935mZHPvIi.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Mazinger Z:Gran Mazinger[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/MazingerZ.Gran.Mazinger</externallink>
<info>Tras la marcha de Koji y Sayaka a Nueva York, el Dr. Kenzo Kabuto junto a Tetsuya, Jun, Jefe y el laboratorio de ciencias lucharán contra las fuerzas malignas del inframundo, comandadas por El General Negro y sus secuaces, con su robots Gran Mazinger y Venus A, presentando grandes mejoras respecto a sus antecesores.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7nGqtwa4Ll4gscabYN7uGCFQdPa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4PLZrap4Uq5jTGS5uhDc8t1ASUN.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Mazinger Z Edición Impacto![/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/MazingerZ.ed.impacto</externallink>
<info>Serie de TV (2009). 26 episodios. Adaptación libre del manga Mazinger Z. La mitología griega es llevada a los acontecimientos de Mazinger como batallas épicas entre robots extraterrestres manejados por humanos. Hades es representado como el Dr. Infierno y Zeus como el Mazinger Z, pilotado por Koji Kabuto quien lucha para defender la Tierra contra la vuelta de Hades.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4zaIJQm56idsSTvw0V2vbPumg7y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/g5OzZckgdR8XxdOimgvUMxJujCA.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Mazinger Z:Mazinkaiser[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/MazingerZ.Mazinkaiser</externallink>
<info>OVA de 7 episodios. En una de sus batallas épicas, el Equipo de Mazinger sufre una aplastante derrota a manos del Dr. Infierno y sus secuaces, tras ser robado Mazinger Z, y su piloto, el legendario Kôji Kabuto, desaparecido en acción. Justo cuando el segundo al mando del Dr. Infierno, el Barón Ashura, utiliza a Mazinger Z contra nuestros héroes, Kôji hace un regreso sorpresivo en Mazinkaiser, un Mazinger totalmente nuevo con una armadura más pesada y ataques letales.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/3byNcxPTE1fvi53tU54RY1HtKyI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/l0Sc94ZJPHoMgLD4LULZTCRp8iw.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Mnemosyne[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Mnemosyne</externallink>
<info>Miniserie de 6 Ovas (2008). Rin Asôgi podría parecer una oficinista normal, pero en realidad es una investigadora privada que se ocupa de cualquier caso, desde encontrar un gato perdido a infiltrarse en una organización de alta seguridad. Es más, parece literalmente indestructible, y se recupera de forma sobrenatural de heridas y mutilaciones. Junto con su compañera Mimi, investiga los secretos más obscuros de la sociedad, a pesar, de que los que ella oculta son mucho más siniestros... Serie de 6 episodios de 45 minutos cada una, todas ellas con historia independiente</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CfNr4Wo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k05Z6el4zqXLBa6WUjwlkb83RCG.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Monster[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Monster</externallink>
<info>Serie de TV (2004-2005). 74 episodios. El doctor Kenzo Tenma es un prometedor neurocirujano japonés que ejerce en el Eisler Memorial Hospital de Dusseldorf. Lo tiene todo en la vida; un trabajo que le apasiona y en el que demuestra una habilidad increíble, y una novia rica y guapa. Sin embargo, un día decide ignorar una orden de su superior y salva a un niño desconocido en lugar de la vida del alcalde de la ciudad. Como consecuencia de esto pierde su privilegiado trabajo y a su novia. Poco después, los médicos que lo destituyeron aparecen muertos y él se convierte en principal sospechoso. Tenma está dispuesto a llegar hasta el fondo de éstas y otras muertes e investigar la verdad sobre el monstruo que hay detrás de todo el asunto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vy0pzrK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2VmK2iR.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Moribito guardian del espíritu sagrado[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Moribito.guardian.del.espiritu</externallink>
<info>Serie de TV (2007). 26 episodios. Una vez cada 100 años, un demonio acuático pone un huevo en una persona que se convierte en el Guardián de los Demonios. Esta vez, la responsabilidad recae sobre Chagum, el Segundo Príncipe del Imperio de Nuevo Yogo. Pero la vida de Chagum no será sencilla. El Emperador descubre lo que le ocurre a Chagum e intenta asesinarlo. Como consecuencia de esto, la Emperatriz le pide a una mujer guardaespaldas, Balsa, que proteja a Chagum. Además, seres de otro mundo, conocidos como Nayugu, lo atacan constantemente para intentar comerse el huevo que Chagum lleva dentro de su cuerpo.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5rApyG3XDiVn7CkyrAdKk2gpzEO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ahSGkcH1QmrxmNJxY9nAOzIjjfA.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Musculman [COLOR orange]Catalan[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Musculman.catalan.xml</externallink>
<info>Sèrie de TV (1983-1986). 137 episodis. La història ens narra, en clau d'humor, les aventures de Musculman (Kinnikuman), que en realitat es Suguru. Es tracta d'un estrafolari superheroi, un príncep vingut de la planeta Múscul (Kinniku), a què el seu pare va llançar des d'allà en un bossa d'escombraries confonent-ho amb un porc. És potser el lluitador més poderós, però contínuament, les seves absurdes idees li fan passar una mala estona. Practica la lluita lliure i adora el gyudon (estofat de carn en la versió hispana). L'all li atorga una força màgica, en part obtinguda pels gasos que li produeix. Porta una màscara des que va néixer ja que segons la tradició del seu planeta, si algú veu el seu veritable rostre ha de suïcidar-se per compensar la humiliació. L'acompanya el seu fidel company Meat, el qual li dóna suport per enfrontar, al llarg de tota la història, en brutals batalles amb els més eixelebrats i poderosos enemics en combats de la lluita lliure. Al principi Kinnikuman és l'encarregat de combatre als monstres que envaeixen la Terra quan tots els altres superherois estan ocupats. Conforme avança la història l'argument se centra exclusivament en els combats a mort de lluita lliure, fins que finalment Suguru demostra ser digne d'heretar el tron ​​del seu pare.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kF1TNEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/eY9KCyPVUjFSxfXnPEExrDcumw3.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Neon Génesis Evangelion[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Neon.genesis.evangelion</externallink>
<info>Serie de TV (1995-1996). 1 temporada. 26 episodios. En el año 1999, en la Antártida, ocurrió un cataclismo llamado "El Segundo Impacto", como resultado de un incidente ocasionado por unos seres conocidos como "Ángeles". Gran parte de la Tierra quedó devastada por el fenómeno, y la mitad de la población sucumbió en la catástrofe, aunque ahora la humanidad gradualmente se va recuperando. Años después, en el 2015, los "Ángeles" regresan y comienzan a atacar a la Tierra... Cada uno de los "Ángeles" es diferente de los demás, excepto por el hecho de que todos pueden generar un impenetrable escudo protector llamado Campo AT. La organización NERV revela su nuevo proyecto con miras a salvar el mundo: gigantes y bio-mecánicos robots conocidos como Evas, que son unos de las pocas fuerzas sobre la Tierra capaces de enfrentar a los "Ángeles". Sólo niños específicos pueden pilotar los Evas: Shinji Ikari, el hijo de el jefe de NERV y que no desea pelear, la reservada Rei Ayanami y la exaltada (y algo amante del combate) Asuka Langley. Mientras combaten a los "Ángeles" uno a uno, van descubriendo más y más acerca de la naturaleza y el futuro de la humanidad.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/juLaboCKWeCr7ZNgNnAFYy2aDYQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qtmlwuXj0VyJnCjnrvdpDjo15vI.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]One Punch Man[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/One.punch.man</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 12 episodios. La trama se desarrolla en Ciudad Z, Japón. Saitama es un superhéroe que, debido a varias circunstancias, puede derrotar de un puñetazo a los monstruos y villanos que asolan el lugar. Debido a esto, el chico se aburre, pues no encuentra un rival a la altura. Es por ello que emprende una singular aventura junto a la Asociación de Héroes. Además de buscar a un contrincante digno, Saitama tiene que conseguir que el resto le valore, pues su aspecto hace que la gente le discrimine y le considere un héroe de tres al cuarto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mhhf5wL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o3keGaY.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Pacific Rim:Tierra de nadie[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Pacific.rim</externallink>
<info>La historia narrará las andanzas de dos hermanos, un joven soñador y su despistada hermana. Ambos se verán forzados a pilotar un mecha gigante abandonado (conocidos como Jaeger en el universo de Pacific Rim). Los jóvenes deberán abrirse paso a través de los terribles monstruos en la búsqueda de sus padres.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7PC3p7PQS99G5gu0I9ofotd5hq5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vJFHdjr3oNYTmbCjDVRD9iRLUSz.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Psycho Pass[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Psycho.Pass</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2019). 2 temporadas. 41 episodios. En el futuro, es posible de medir de manera cuantitativa las emociones, deseos e inclinaciones de una persona. De esta manera, también puede ser medida la tendencia criminal la cual es usada para juzgar a los criminales. Esta es la historia de un equipo de policías dedicados a mantener el orden público. Algunos de ellos trabajan en la Fuerza responsable del arresto de los criminales mientras otros trabajan en Supervisión los cuales vigilan a sus colegas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eD8xvQF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DhOOU2N.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Raqueta de oro[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Raqueta.de.oro</externallink>
<info>Serie de TV. (1973). 26 episodios. La serie cuenta la historia de Hiromi Oka (Marta en la versión española), una chica de secundaria quien lucha para convertirse en una buena tenista. Hiromi empieza a jugar tennis en su secundaria, porque ella está fascinada con una chica mayor, llamada Reika Ryuzaki, quien es la mejor jugadora en el equipo y es conocida como "Ochofujin", que significa "Madame Butterfly", dada su gracia en la cancha de tennis. El equipo tiene un nuevo coach, Jin Munakata, quien ve potencial en ella y la entrena para convertirla en una excelente jugadora de tennis. La fuerza sentimental de Hiromi para superar su debilidad mental es parte esencial de la historia y es descrita a detalle.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/fRIz0Hu3ulmHtbcPjZD0PQIYycD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5kwOJBhBYxOWafm5yxeZdkb8SpI.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Record of Ragnarok[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Record.of.ragnarock</externallink>
<info>Serie de TV (2021). 12 episodios. Cada mil años, los dioses del mundo se reúnen en el cielo para decidir el destino de la humanidad. En esta ocasión, los dioses deciden que la humanidad ha de llegar a su fin debido a su actos del pasado, pero la hermana mayor de las Valkirias, Brunhilda, propone que los dioses y los humanos luchen en el "Rargnarok", celebrando combates uno contra uno entre 13 dioses y 13 de los más poderosos guerreros humanos, y quien consiga siete victorias, será el ganador.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1B1PPKBSuErZ6AnVHIQFdS9Io7F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/pTc6vJPN5n08jEy60mDUuTOrtmx.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga del Santuario [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Santuario</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rYp2lHcM5rsdEdzuYA56lk7xBDr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/88Rd5sdhAVJuG9H7eTA4nqddz4t.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Asgard,los enemigos del norte [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Asgard</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RSzsnhL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/88Rd5sdhAVJuG9H7eTA4nqddz4t.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Poseidón,Dios de los mares [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Poseidon</externallink>
<info>Serie de TV (1986-1989). 3 temporadas. 114 episodios. Popular serie de animación basada en un manga y anime que relata la historia de 5 míticos guerreros llamados "caballeros", que han adoptado varias constalaciones como símbolos guardianes. Fue emitida en la cadena televisiva TV Asahi desde Octubre de 1986 hasta Abril de 1989 en tres temporadas de 114 episodios. Inicialmente, la serie de televisión tenía planeadas 52 capítulos, pero su popularidad fue tan grande que se extendió a 73 episodios, convirtiéndose en la primera temporada de la serie y que corresponde al primer capítulo del manga, Santuario con algunos extras en el intermedio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZiBB31J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/88Rd5sdhAVJuG9H7eTA4nqddz4t.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saga de Hades [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Hades</externallink>
<info>Serie de TV (2002-2008). 3 temporadas. 32 episodios. Al parecer el dios Hades ha reencarnado en el presente y planea, como en los tiempos de guerra santa, darle batalla a los demás dioses y generar el caos entre los mortales, por lo que envía a sus espectros y a caballeros de Atena -resucitados por él- a atacar el santuario de ella. Atena y sus caballeros, incluso los resucitados por Hades, tienen planes ocultos al respecto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qv9J9Dw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/v7v89HBEx80JWFRdsWhj9Iukp4T.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Soul of Gold [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Alma.de.oro</externallink>
<info>Serie de TV (2015). 13 episodios. Tras haber sacrificado su vida en la batalla contra Hades, Aiolia resucita en Asgard. Al tratar de ayudar a la joven doncella Lyfia, se ve envuelto en una nueva batalla contra los Guerreros Divinos del nuevo representante de Odín.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y6qaUtz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/diqJzx0yMClDflr5dH34MgRTIAV.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:The lost canvas [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.The.Lost.Canvas</externallink>
<info>Serie de TV (2009-2011). 26 episodios. Desde tiempos inmemoriales, la diosa Athena y el Señor del Inframundo, Hades, se enfrentan cada doscientos años en una batalla épica como pocas veces se ha visto en la Tierra. Alone es un joven huérfano de Italia que verá su mundo trastornado con el advenimiento de la nueva Guerra Santa. Tenma, su mejor amigo, es un muchacho lleno de energía que descubrirá pronto la capacidad del Universo que posee dentro de sí. Ambos tomarán parte de los sucesos que involucran a los dioses. La historia adapta el manga de Shiori Teshirogi, y tiene lugar en tiempos de la guerra santa del siglo XVIII, situándose años antes de los hechos narrados en la popular serie de televisión.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ceJVgUzBABmzmBI0B1EoWjXQyMn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gtHBhTeN7IBq0bba2QpWa7Hln8m.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Omega [COLOR orange]Latino[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Omega</externallink>
<info>Serie de TV (2012-2014). 97 episodios. Serie original con una nueva generación de caballeros posterior a la de Seiya, liderados por el protagonista, Koga, el caballero de Pegaso. Koga resulta ser un chico de 13 años con un espíritu rebelde e indomable, y una gran determinación que le han valido para obtener la mítica armadura de bronce de la constelación de Pegaso.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/jzf5I5JBrFdjzfWl8a5OSNauQBy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cczZt5NWrdAmEA1GFeEnczhk6qB.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya:Saintia Sho [COLOR orange]Subtitulado[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Saintia.Sho</externallink>
<info>Saintia Shō cuenta la historia de una muchacha llamada Shōko, quien de pequeña fue rescatada por un Santo de Oro de unos seres maligno cuando esta encontró una manzana dorada. En el presente, Shōko decide buscar a su hermana Kyōko a la que no ha visto durante cinco años. Shōko sabe que la fundación Graude fue la que se llevó a su hermana por lo que decide buscar a la actual jefa de dicha fundación, Saori Kido quien asiste a la misma escuela que ella.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/AibEC2Vkqkf3yq64Rpx4Bguhp1i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dyNeUkO8Gnexi6ino5kfPIhLJRQ.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Saint Seiya Netflix [COLOR orange]Castellano[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Saint.Seiya.Netflix</externallink>
<info>Seiya y los demás Caballeros del Zodiaco juran proteger a la reencarnación de la diosa griega Atenea en su lucha contra los malvados que pretenden destruir la humanidad. Nueva adaptación para televisión del manga de Masami Kurumada, esta vez realizada con animación 3D</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sp0jva2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dYcy6IkCU3izGQf2JDDLTAfamtl.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Samurai Champloo[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Samurai.champloo</externallink>
<info>Serie de TV (2004-2005). 1 temporada. 26 episodios. Fuu, una chica de 15 años, trabajaba en una casa de té hasta que ésta fue destruida después de una violenta pelea a tres bandas entre Mugen, el vagabundo, Jin, el samurái negro, y los guardaespaldas del hijo del Daikan de ese pueblo. Al final del combate, Mugen y Jin son arrestados para ser ejecutados al día siguiente. Fuu intenta hacer un trato con estos dos individuos: les ayudará a escapar si, a cambio, ellos la ayudan a encontrar al samurái que huele al perfume de semillas de girasol. Pero las cosas no son tan fáciles, ya que Mugen y Jin están siempre intentando acabar el uno con el otro, una rivalidad eterna casi profesional.Ambos samuráis tienen un pasado borroso; Mugen, de ascendencia pirata, llama la atención con su atuendo y su extraña forma de pelear. De Jin, samurái silencioso, de mirada fría y pocas palabras, es acosado varias veces por todos los distritos por los samuráis de la región, en su viaje hacia Nagasaki. Ex alumnos del dojo del que él procede lo asedian tratando de eliminarlo, debido a su reputación y a la historia que le precede.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/txgi3IxsllKDARWGY9bXmxR5uhj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/aZRGh7ccNAdqQWhHypvlT9UuXjZ.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Shaman King 2021[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Shaman.king.2021</externallink>
<info>Serie de TV (2021-Actualidad). El médium Yoh Asakura participa en un torneo que se celebra cada 500 años. Allí debe enfrentarse a varios rivales para convertirse en el todopoderoso rey de los chamanes. Reboot de la serie anime "Shaman King".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2O4AVYY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MJo5gmC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Shiki[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Shiki</externallink>
<info>Serie de TV (2010). 22 episodios. Serie basada en el manga de terror de Ryo Fujisaki, que se lleva publicando desde 2007 en la Jump Square de Shueisha, y está basado en las novelas del mismo nombre de Fuyumi Ono, autora que escribió las novelas 'Los 12 Reinos' y 'Ghost Hunt'. La historia de Shiki comienza en un pequeño pueblo de 1300 habitantes. Al llegar un verano demasiado caluroso, ocurren una serie de hechos extraños, los cuales provocan cada vez más y más muertes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xpzKT1p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/63lPVbyrVxGMTKafoi5TeautKV.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Slayers:Reena y Gaudí[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Slayers</externallink>
<info>Serie de TV (1995-1997). 3 temporadas. 78 episodios. Un día una banda de ladrones a la que había derrotado Reena vuelve para vengarse de ella, y cuando ven que no la pueden derrotar le piden que se una a ellos. Cuando ella rechaza la oportunidad la intentan atacar y aquí aparece Gaudy para defenderla, pero para su desgracia había visto mal a Reena y pensaba que era más guapa. Gaudy es un excelente espadachín nómada, y puesto que no tiene nada mejor que hacer, decide ser el guardián de Reena... y ahí comienza la aventura en busca de tesoros en la que se cruza de vez en cuando algún demonio o personaje poderoso que los interrumpen...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPe30x1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/anYaa9oRhB8fo8Ulb9L586V5oqe.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Supergol[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Supergol</externallink>
<info>El equipo juvenil de fútbol de los Kickers es un auténtico desastre, y no gana un partido ni por casualidad. Desesperados, quieren dejar de ejercer el deporte, pero la llegada de un destacado jugador supondrá un halo de esperanza para el equipo.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5Fh1wZbwTAWN3yIWn8M7aQQz483.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/eMaxT2mDFUCu9kzszGSa1CLLyxx.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Tokyo Babylon[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Tokyo.Babylon</externallink>
<info>En la ciudad de Tokyo habitan malvados espíritus, y sólo con el arte milenario de los ocultistas japoneses, los "onmyoji", se pueden combatir. Los dos onmyoji más fuertes son el apuesto veterinario Seishiro, y el adolescente heredero del clan Sumeragi, Subaru. Reboot de la mini-serie OVA</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xvaqw2v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g2LKNDj.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Tokyo Ghoul[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Tokyo.ghoul</externallink>
<info>Serie de TV (2014). 12 episodios. En Tokyo ocurren asesinatos misteriosos cometidos por Ghouls, seres desconocidos que comen carne humana, un día Kaneki Ken un joven de 18 años que cursa la Universidad conoce a una chica en un restaurante y la invita a salir, pero luego se da cuenta que ella es un Ghoul y sufre un ataque de parte de ella, pero afortunadamente sobrevive y la muchacha muere; debido a sus heridas los médicos le hacen un transplante de riñon sin saber que la muchacha era una Ghoul y Kaneki termina convirtiéndose en un ser híbrido humano-ghoul y de ahora en adelante deberá vivir escondiéndose de los humanos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AvyXePn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jxW5s69.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Trese[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/PANDERETA/Trese.xml</externallink>
<info>Si la policía es incapaz de proteger Manila de amenazas sobrenaturales, Alexandra Trese será la encargada de hacerlo. Basada en un galardonado cómic filipino.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WzNgdsm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/isTQeaP6kp4lc9OBLKYGqK3ncu2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Trigun[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Trigun</externallink>
<info>Serie de TV (1998). 26 episodios. Un planeta lejano, un futuro lejano... Este es el tiempo y el lugar donde transcurren las aventuras de Vash la Estampida, un solitario pistolero que se ha convertido en una leyenda viviente. Aunque siempre va armado, él nunca mata... ¡porque lucha por el amor y la justicia! Por desgracia, ciertos rumores dicen que lleva la destrucción allí por donde pasa. Se le considera responsable de la total desaparición de la ciudad llamada July, razón por la cual las autoridades han puesto precio a su cabeza. 60 mil millones de doble dólares.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iPtw2WvkoY21uzm7IMfIFtXW5pq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gs7n2Ppl9e5PwpHcIubjF5ZgQSk.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange]* [COLOR white]Ulises 31[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/LILIANIME/Series/Ulises31</externallink>
<info>Serie de TV (1981-1982). 26 episodios. Ulises, al comando de la nave espacial Odiseus, mata al gran Cíclope y rescata a un grupo de niños prisioneros incluyendo a su propio hijo Telémaco, despertando así la ira de los dioses. El dios Zeus lo sentencia a vagar por el universo del Olimpo y congela a su tripulación, que permanece hibernada en la nave hasta que pueda encontrar el reino de Hades, tras lo que le será permitido volver a la Tierra.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/11BQZIJCliDSGMqV9opAJLbeAaV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/bkf1ArAObDs7CTQ7HTTTiPsSREP.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Yasuke[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/staffcf/canto/main/PANDERETA/Yasuke.txt</externallink>
<info>Serie de TV (2021). 6 episodios. Yasuke es un esclavo africano que llega a Japón en el siglo XVI y es acogido bajo la tutela del señor de la guerra Oda Nobunaga. En esta historia, Yasuke busca la paz tras una existencia llena de violencia, pero cuando en el pueblo en el que se encuentra se produce una trifulca social, Yasuke deberá trasnportar a un misterioso niño y evitar a los que le quieren capturar. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yrGxOMG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/A8OwrqlQRQM8HUhjoreHI5UpDd7.jpg</fanart>
</item>


</items>
